覺唔覺得今日唔著褸班人好撚扮野

話就話20度, 但話晒都係冬天呀
仲唔著褸幾時著 扮撚晒大隻好型咩

真
我地低收入低學歷公屋狗著足四件
根本就同我地嘅廢柴人生一樣
最撚貼地唔會扮野

城哥應該冇著衫